var questions = {
  brain: [
    {
      question: "¿Cuánta información cabe en el cerebro?",
      correcta: 2,
      answers: [
        "Entre 1 y 10 Terabytes",
        "Entre 10 y 100 Terabytes",
        "Entre 100 y 1000 Terabytes"
      ]
    },
    {
      question: "¿Qué deportes olímpicos son buenos para ejercitar el cerebro?",
      correcta: 2,
      answers: [
        "Lucha libre y artes marciales",
        "Atletismo y natación",
        "Tiro con arco y pistola"
      ]
    },
    {
      question: "El cerebro humano es capaz de procesar imágenes...",
      correcta: 1,
      answers: [
        "En menos de un segundo",
        "En menos de 7 segundos",
        "En menos de 5 segundos"
      ]
    }
  ],
  heart: [
    {
      question: "¿Cuáles son las partes del corazón?",
      correcta: 1,
      answers: [
        "2 aurículas y 2 ventrículos",
        "3 aurículas y 2 ventrículos",
        "2 aurículas y 3 ventrículos"
      ]
    },
    {
      question: "¿Qué forma tiene el corazón?",
      correcta: 2,
      answers: ["Cilindro", "Pirámide triangular", "Redonda"]
    },
    {
      question: "¿Cuál es una de las funciones del corazón?",
      correcta: 3,
      answers: [
        "Respirar",
        "Fabricar neuronas",
        "Bombear la sangre de nuestro cuerpo"
      ]
    }
  ],
  lungs: [
    {
      question: "¿Cuántos pulmones tiene el ser humano sano?",
      correcta: 2,
      answers: ["1", "2", "3"]
    },
    {
      question: "¿Qué pulmón es más grande?",
      correcta: 3,
      answers: ["Los dos son iguales", "El izquierdo", "El derecho"]
    },
    {
      question: "¿Cuántos litros de aire pueden almacenar los pulmones?",
      correcta: 1,
      answers: ["5 litros", "7 litros", "4 litros"]
    }
  ],
  liver: [
    {
      question: "¿Dónde se encuentra situado el hígado?",
      correcta: 3,
      answers: [
        "Lado izquierdo del abdomen",
        "En el centro del abdomen",
        "En el lado derecho del abdomen"
      ]
    },
    {
      question: "¿El hígado tiene capacidad de regenerarse?",
      correcta: 2,
      answers: [
        "Sí, como todos los órganos de nuestro cuerpo",
        "Sí, es el único que tiene capaz de regenerarse",
        "No, el hígado no puede regenerarse"
      ]
    },
    {
      question: "¿Cuánto pesa el hígado?",
      correcta: 1,
      answers: ["1'5 Kg", "800 gr", "1 Kg"]
    }
  ],
  bone: [
    {
      question: "¿Cuántos huesos tienen los adultos en el cuerpo?",
      correcta: 2,
      answers: ["301", "206", "199"]
    },
    {
      question: "¿Cuántos huesos tenemos en la mano?",
      correcta: 1,
      answers: ["8", "10", "6"]
    },
    {
      question: "¿Dónde se encuentran la tibia?",
      correcta: 2,
      answers: ["Cabeza", "Pierna", "Brazo"]
    }
  ]
};
